有冇人同我一樣完全唔明政府嘅行動有乜意義

上環無警告下開槍打人 記者又中槍 又射頭

另一頭元朗派班牛屎黑社會出來打人

黑警係政治道具眾所周知 突然搬埋鄉黑出來咁同打開口牌有乜分別

冇好處 壞處有一堆

依家全港都知警黑一家親啦 日後357年仲會有邊個信警察？

然後聰聰仲要出來光速割蓆
如果佢唔拉人 就姐係默認警黑合作
如果佢拉人 姐係當班黑係condom 最後只會得罪黑社

兩邊不是人

再咁落去警察只會完全失去公信力 香港變翻古惑仔年代咁

為解散警隊舖路

個人感覺

鄉黑係西環拉攏，動機係嚇和理非
黑警一早知，半主動配合
因為沙田一役勇武反抗，佢地都唔想再打近戰
希望借黑勢力停止示威
但玩大左，不單民意怨聲載道(下次鍾庭耀個民調結果肯肯定再創新低)
總商會割蓆
香港治安良好既聲譽都無埋

要留意，如果成件事係西環主導，佢地可能對於香港聲譽、民意無太大顧慮
越亂維穩資源越高

至於拉人，拉幾個細既，根本一早預咗

港府去到邊個層級知道件事就難講

拉幾個細嘅根本平息唔到民眾嘅憤怒 一係拉幾個大佬 仲要判重刑果隻 一係拉一大班細嘅 都係重刑

兩樣野我相信黑警都唔會做

除非西環想搞到香港人間地獄咁 比政府有好藉口宣佈緊急狀態比大陸接手

但一咁做香港經濟就真係會被重創 衰過沙士 上面咁多官員都透過香港走資 西環唔會咁蠢做鳩自己下話

無論邊個指使都好 個政治思維都太差

我唔係好接受大陸想一國一制/緊急狀態
呢個係對佢無好處

西環可能係希望維持一定程度既亂象
以顯示自己存在價值
佢本身有一定動機出手
(雖然由後果睇來係屎棋)

而習近平呢種威權主義者
亦好可能會指示中聯辦以出PLA以外任何方式平亂
咁香港除黑社會，已經無咩可收買力量

有時覺得佢地係真心蠢
可能係用緊5年前雨革的思維對付示威者
點知招招都冇用
咁唯有咩招數都試下啦

如果係咁真係好撚蠢同過一個淨係讀過小學嘅藍絲大叔吹水
就連佢都講得出班友有問題 究竟出order 果個係咪要驗下個腦

連冇讀過書的新移民都知有問題啦

一直在試水溫，測試如何引開群眾注意

為解放軍鋪路

就係用極端嘅暴力 係我哋話黑社會暴力嗰陣想我哋同勇武割蓆

其實班政府高官做左咁耐政府（做又三十六唔做又三十六）一定變到好撚蠢，以前幾醒都好個腦唔用會退步